814繼續入機場 做返812行動

而家就係因為我地方向正確
政府先出招分化我地
聽日一定唔停得要繼續做
好似琴日咁和平佔領departure
琴日安全冇事就係因為夠多人啊
聽日黎過！！

推

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫

都可以

推推推 不斷學習改進 變強
聽日要和理非到核爆！！！

加翻先 唔使帶口罩

口罩冇所謂既
始終咁多直播唔係個個想上鏡

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

pish

.

唔好放棄 今日一定要癱瘓到

自推

推阿

唔該巴打！

不放棄！